(突發) 英皇書院宣佈明天組人鏈

英皇書院宣佈明天組人鏈
英皇兒女大集合，9月5日星期四
⏰7:15-8:15 接學弟及校長返學
🏫接送方向: 由正門向🚌般咸道巴士站、西邊街側門、🚇般咸道地鐵站出口延伸成一直線，以不阻礙交通為主
👔dress code: 自由，不過微雨大家小心可能要着雨衣🌂
📄接送返學不是政治集會，所以冇不反對通知書
🎤唔好太早叫口號，費事一朝早就清場冇學返好慘
🎰有乜標示文宣大家可自由發揮，如果有設計高手就更加好

1. Summon all the new and the old They ll sing and shout together?
2. 英皇精神 慎思篤行
3. We ourselves must write the story
4. 保護學生免於恐懼的自由
5. 英皇仔 加油 香港人 加油
6. 五大訴求 缺一不可
7. Nothing shall defeat us ever
8. 慎思警暴 篤行普選

🥽時間表：
7:00 集合
7:15 開始組成人鏈
8:00 唱校歌
8:05 唱Do you hear the people sing
8:10 叫口號
8:15 再唱校歌，叫口號，解散

【緊急呼籲】召集英皇之路以民主迎接師生

由六月延展至今的反送中運動，到現在仍未得到港共政府正面回應。而且政府更動用其公權力，要挾包括本校在內的官立及津貼學校教師，以「不知道」去回應事件，企圖以謊言掩飾政府施政失誤及漠視民意之舉。學校開課前夕，本校校長發出不合常理的通告，未有比對2014年的安排，就決定不開放禮堂讓學弟舉行罷課集會，並反對學弟們參與罷課，阻礙學弟表達政治意見的自由，另一方面亦打壓學弟學習參與公民社會的權利。更重要的是，今日（9月3日），有學弟於課室門口張貼連儂牆，被校方以白紙遮蓋，校方更以校規無列明的規範限制學生的表達自由，企圖在校園內製造白色恐怖。

【黃藍是政見，黑白是良知】
英皇書院學生素來以其自由的學習風氣為傲。對於校方在學弟表達政見方式的限制，作為英皇舊生，我們實在看得心痛。過度限制亦無助於同學開放及客觀地討論近日的社會爭議，更無助達致校長於開學禮所言的「和諧」。護我英皇聯同一班校友，為此號召各位校友及在校學弟，於9月5日星期四上午7:15至8:15到英皇書院正門，以人鏈向般咸道及西邊街延展，去迎接校長及學生回校，要求校方確保學弟能自由表達政治及對社會事務立場的權利的同時，彰顯「英皇精神，薪火相傳」

【緊急呼籲】召集英皇之路以民主迎接師生
9月5日 星期四
上午7:15 - 8:15
英皇書院正門 集合
＃五大訴求＃缺一不可＃反送中

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

支持中學生

代post
希望有街坊會接我地中學生返學

自推1/10

自推2/10

自推3/10

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

Baltic way

推爆佢

p牌仔推乜鳩

推

推
希望多啲人去

唔講咁多 推

612 721 811 831
689母校推爆佢

Kingsian assemble!!!

光復英皇

慎思篤行

推唔到 留言支持

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

光復香港！

多謝支持

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

聽日見啦咁多位師兄弟

推下先

G持

dllm 西柚們Kingsian全部出黎

聽日見

中學戰線勁過大學咁撚多

Push

689母校

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

Pish

加油

G持！
但係點解會寫英皇兒女大集合

幫推

因為A level有女

DSE雞無諗過呢個可能sor

變左和尚寺好耐

唉
等睇 689 恥與為伍

PUSH 支持學生

登報鬧師弟

推
保護師弟

正解

唔係校友都去行下先

手足聽日見！

香港啲中學遂間輪住罷課都幾正

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

輪住？一齊啦

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

push

689屌你老母

香港加油!

幫手推一推 香港加油！

十間十間咁?

一齊玩唔到好耐

要拖住黎玩

割 689

推推推 ！

利申KC薯仔 聽日見

Nothing shall defeat us ever
Joy and honour we are bringing
Glory to our school

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

Twitter 要人
有議員講野

人鏈直頭拖到落中聯辦啦！

再推

要所有人都見到

689升唔返英皇預科

推呀

各位義士， you are not alone
仲有我哋學界做後盾！

Oh King's College lives forever
Nothing shall our friendship sever
Nothing shall defeat us ever
Glory to our school.

無花果仔加油，暴大師兄落齊黎支持

前面解放軍 下面西區警署

推上天安門

英皇人爭氣返次

推 聽日見

加油！

又係西柚又係king屎人

pish

09畢業生
師弟聽日見！

英皇

推撚爆佢 英皇要人

加油英皇人

英皇要人
689收皮

西柚+Kingsian

其實kc個位置幾危險
大家聽日執生

五大訴求 缺一不可

英皇書院
英皇御准 香港賽馬會
皇家 香港警察
皇家 香港愛護動物協會

大力一推

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

KING屎仔加油!

推！
下星期仲有！

請大家帶定多少少口罩/眼罩/帽

臨時加入/怕比人認到嘅可以出聲問人攞

英皇爭氣

搵人舉Banner
"恥與為伍, 梁振英"

點解呢度咁撚多p牌仔

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？點解唔向非法管治香港既中共說不？點解唔可以拎返主動權？點解仲甘願做中共奴隸？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

有幾多英皇舊生e+做差佬

英皇舊均去支持下師弟師妹啦, 遲少少番工算得咩

推！

般咸道嘅街坊

啱啱畢業

721 831

支持下

割蓆除名

英皇要人！ 英皇要人！

老豆搵仔 #A318
總督察
69速龍指揮官

推爆689

你班冷氣高層，禁你老母啊

小心安全

St. Paul 仔都上哂新聞，仲上埋華爾街日報，英皇仔加把勁
同一條街，兩間中學，再加埋hku

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好型啊加油
多謝你地

接校長返學

jaga

上埋WSJ 咁好難追喎

p牌點樣得罪你呀

connect 689母校

英皇好波

Pish 要人

留名

支持學生

呢度都有

Kings仔加油

啪啪！ 啪啪啪！啪啪啪啪！

附近其他舊生表示羨慕我地學校唔知點解好低調

shame on it

聚班舊生嘗試去了解下
有好多唔同原因

街坊行去幫幫手

612 721 811 831
推爆

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

Old boys news boys 一齊唱校歌

師弟聽日見

Nothing shall defeat us ever

721831

校內生快啲瞓 聽朝見

We ourselves must write the story.
聽日見

Support

大家早啲休息 聽日有氣有力唱歌嗌口號

Pushhhh

推到689都出黎為止

推
推
推

小心有狗半山好多有錢廢老

有聲🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️ 留名聽日見

對面老解軍營添

Kingsian we ourselves must write the story

光復香港，時代革命
但願早日煲底相會

分十八區都唔錯

五大訴求，缺一不可！

起身送師弟返學喇